[HKUSPACE] 召集所有太空人的面孔(5) sem2/4 keep住團火

新post留名

Lm

Engine yr1仲未有interview

巴打爭住開post

搶左我個post

你話比我開

大家加油

sem2/4係咪特別短 點解好似好快完咁

lm

仲有兩個月啵

已經覺得就嚟完
好多嘢殺埋身咁

發現自己讀到好毒
完全冇朋友+唔識人

咁你做gp project點算？

是但r同一行個啲人咋
入完都係9up下自己啲意見就算
完咗都係冇交流

same here

大家要頂住!

新post LM

+1

+2

咁樣靠運搵gpmates好危險喎 利申過來人

但好難識人

btw 成日見你開膠post

*3

溫書溫到悶
咪上嚟派下膠囉

毒撚無計喇

見巨巴成日獨來獨往

你知我真人？

真係冇朋友㗎我
獨來獨往....

剩係識一個cj嘅巴打
好彩讀嘅嘢差唔多，都有人交流下

唔識阿，睇你啲post成日問銅鑼灣有咩食
夜晚又一個人煮

不過我唔會唔記得上次你食麵張單有兩碗

其實我都冇食過
食飯時間去咗書局睇書
夜晚一個人咪一個人煮囉
又平又剩

個次同個老死出去啫
我喺太空冇朋友啫

真文青
無朋友係未識到姐 唔洗心急
一個人咪幾好
識到啲你唔喜歡既佢又成日痴住你既仲煩阿

我諗呢個班都唔會識到了
啱吖，一個人都幾好
都慣咗好耐

唔阻上啲重要嘅堂嘅話，點煩都Ok嘅

得閒食個飯囉
努力阿巨巴

有無知Principle nomination 幾時出結果？
佢26號deadline左
新post問多次

努力緊

我都冇

我都幾肯定完咗呢個sem都唔會識到人
不過都慣咗一個人 幾舒服 係有時悶咗啲

Push

好似三月底

AA 阿Tim係咪Killer?

+1 又係冇乜friend 不過都係慣咗 依家係驚啲project

新po留名
想問十二月截三萬蚊嗰scholarship KEC出咗result 未

咁遲

真係好憎做grp project

sem1就係衰grp project
屌你c-

聽講hku nursing 三月頭派offer
佢三月尾先出

Aeng yr1 路過
我都未有
bewteen巴打們gpa點

其實呢啲嘢順其自然 我都毒慣無打算識人但都係識到 有時自己一個獨處下靜下都係舒服嘅事

已經驚緊group project

過3但唔高

中過伏 一係搵人夾 唔係就主動啲r爆4位嗰啲(好似係)

新po留名

YYYYYYYYYYYOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO!!!!!!!!!

其實assignment box 星期六開唔開?
有冇人試過

應該開，但佢星期一先會收

同問

揾左勁耐先揾到間m記

入面成日都好少人

QA TEST喺星期日

Aeng 查實個gpa 分佈係幾多？
聽講好多人爆4

有問題放上嚟問啦，呢科易拎靚grade

記得小心prob. 錯一part都死

有冇soc sci巴絲答一答year 1 cu政政收唔收人

聽講唔收

之前唔係有個cu admission 走黎講話上年cu政政收左4個咩

係咪4月TEST

三大都極少收yr1㗎啦 想報都可以試下嘅 但yr2機會相對大好多咁

但係我sem1爆4都冇機會咩

咁你係咪報咗先 係嘅問嚟都無謂啦 盡力做好自己就得
就算真係yr1入唔返 keep住呢個分yr2實有機

2/4 midterm aim A above

mid term還好，巴打考試啱晒就得

點解我無申請appeal會收到信話我升左grade

GE III??

做咩事

係

sem1 midterm個mode係92分呆左

可能係有人appeal完跌左grade令到你拉curve 升左grad.

appeal唔係指成功會升grade，失敗就唔變咩

你又知 ？

唔係你安

可升可跌
試過有一年有科好多份卷改錯分 結果有啲無appeal嘅人都收到信升返grade

都係唔係好明

GE III全mc好難改錯 應該唔係呢一個情況吧

sem1 midterm我89分

exam死左條prob.
冇A range

會唔會係有學生投訴個lecturer亂俾grade

我都係收到信升左1個subgrade

我覺得唔會 我個時個lecturer好好人

Mid term 84最後A+
Exam先緊要

例如我原先個科a-，我覺得不合理走去appeal 但發現我個a-其實係比鬆左，應該係得b/b+,跟住就令到條curve 拉低左，而咁啱有個人好似你咁樣差一個位先上到a-既就上到去。所以比錢appeal個個人係幫你升grade而害左佢自己

認同

免費升Grade

都係可能性之一嚟 可能係你哋個case啦
我都想試下

太空人

即係我本身係擲界既人

有無巴絲讀food body 份asignment2係咪照畫就得

但我改唔改到係差 繼續sem2努力

有個groupmate收左offer,
成日話 訓住過都有u讀

條友會唔會做freerider嫁

asshole仔品格低劣
實會freeride人

邊個品格低劣，高下立見

讀完上個sem已經冇心讀 好後悔入咗嚟 quit啦大家加油 祝大家都有offer

巴打終於肯重回正戲
實在係可喜可賀

連asshole都讀唔掂

大家唔好再理佢，block咗佢，由得佢自high

有involve in digestion process嘅就畫 即係照住 label埋就得

有無engine year2嘅朋友

點呀 垃圾
俾我之前屌完之後
周圍係d DSE post扮我留tg
想我tg爆哂message 騷擾我呀？
好彩d巴打同我講翻
齊齊report左
俾人bam啦

係冇心讀唔讀

字都唔識打

係咪最好去聽下個揀theme嘅talk

Tc lee有講
利申a+

我思古井正式同全部網民道歉

無人講？ 好似係space nursing

問多次
有人巴絲打有教logic wayne個email
有急事搵佢
唔該晒

wylam055@gmail.com

唔該晒 巴打

係 好似講揀科嘅嘢

巴打得閒溫下書啦
開學咁耐 個course網頁都未上過

印出黎再墊住張紙，跟住d線黎畫

之前舊登有追過po 原來係太空人

我都係 你quit咗有咩打算？

數果d係擺哂同一日，上個sem qa1 cm1 bem都係星期日，今個sem qa2 cm2都好似係同一日

係同一日 本身qa2可以改但有人要考dse所以冇改

住得遠真係食十舊屎
起身遲小小都出事

Cm qa果日撞哂dse中文

感激不盡 無諗過會有巴打直接出埋圖

Same

true

冬天最攞命 不過中學果陣離間學校25分鐘車程都成日遲

唔係好明點解逼佢退學

個course個網有寫咩 就係搵左好耐都搵唔到先上黎問

我都睇唔明，唔俾實習咪算
有無nursing人講下

咁多同路人

代fd post
有冇人今日around 1000係KEC computer room執到隻白色16gbusb？有既請交去office 感激不盡

今日好撚多學生妹著黑絲

係喎

咩人嚟

圖呢

屌早知返嚟啦

伯母正啲

返學校睇都懶

無你地份

唉 咳你戴口罩啦 咳足三粒鐘

點解會有好多人著黑絲？

想問下sem4 hea 讀得唔得？
今個sem好似唔多重要

Sem4決定你食唔食到n手飯㗎
你袋穩offer瞓住都過cond咪hea
不過我覺得再hea都唔好累到人 group proj嗰啲

你有offer咪可以hea讀。Sem4 只係幫你meet offer。
你冇offer就要靠sem 4 gpa 拉高cgpa 拿offer
利申：offer已袋

想問conditional offer 係睇sem gpa 定 cgpa

Cgpa

咁輕鬆好多

不過你假如想trans 多d credit to university，我就唔建議你hea讀。大學會set 某d course 要到一定嘅grade 先可以trans 到某科嘅credit, for example ust要求AE 要有B+ or above 先可以trans 到credit.

面試日，一車車學生妹送入黎

守門員曹永廉

小妹都唔識踢波

返去守龍門啦

今日係talk+面試日?

HKU scholar死撚左咁我點做功課呀

都話左小妹唔玩呢啲咁劇烈嘅運動

叫你比人省姐,無人叫你郁喎

想問下so sci既巴絲如果要升上去讀so work會唔會好難

改username都認得你呀
周圍放我tg扮係我
想我俾人炸tg msg呀
Report左 俾人bam啦柒頭

一早俾人block咗改名有意思咩

叫你比人省姐,無人叫你郁喎[/quote

好靜

又到星期一

Reading week?

Yes

???

Reading week 係 hku student 溫書週 which has DAY OFF
ASc嘅yr2 同學在hku campus讀sci course.咁 reading week 個陣所有hku science course 係唔需要上嘅

請病假係咪第日補返張病假紙就得?

跪求前個幾年嘅IOC midterm

終於做曬mid-term前嘅功課
你地慢慢捱啦

醫生紙同埋學校張form

Next week兩日假

本身已經有一日係day off

咁易都要用啲旁門左道

我炒哂啲lab report先法國我sem頭問人拎哂source屎但係無睇過

輕鬆A+

星期六icc midterm 難唔難？

我淨係得A

背死人 佢份sample廢嘅

mid term已經要背？

無exam 踩到盡啦

IOC我夠A+

幾多%話？

求source

25%

好驚背唔晒EE

上sem臨急抱佛腳背唔哂
好彩A+

掉左喇
交流下就得

背唔哂B

mid term is coming

RPC 份response paper 低過mean添

睇清楚lecturer俾咩comments你，明白自己咩地方做得唔夠好，有咩位meet唔到佢要求，唔明捉實lecturer問到明為止
然後喺online response 2做好啲
我就是成功的例子，response1 全班排名正中間，response2排第一

無地理底表示痛苦

想知絲打最後咩grade 我聽日都派1 好怕第一份response衰咗拉唔返

你邊個教

Lisa

咁唔同了 你哋mean幾多

72.5 好似係

Ioc即係邊科？

Introductory Organic Chemistry

其實有都無乜分別

冇chem底 好彩唔多chem野

我都係得bio同chem底，我覺得EE冇地理底冇咩所謂，係頭幾課有bio底會好少少，不過都係背

我有bio底(中文)

Lisa真係勁有心 睇d comment學到勁多野

巴士塞哂車

有冇人知冇考試嘅course最少要返幾多成?
住太遠成日都起唔切上8半堂

住邊

你個名

細個成日J

有冇人Siu Wing Ho教
雖然佢講野好好笑 但唔知佢係咪教得好
聽得明覺得易理解 但冇自信係咪真係咁淺

邊個嚟 未聽過
不過72.5 mean好似算高 聽日就派了 好不安

咁垃圾既科都有midterm
成科吹水咁

多謝推post

其實唔駛咁驚 第一份衰咗仲有得拉
利申 第一份below mean 排24 第二份排第6

interview god
HKU BEng

icc唔洗背

何出此言

樓上所言甚是呀
我最後A左
喺Lisa呢個要求咁高嘅Lecturer手上攞A真係
佢好好架，只要你有心學佢好肯教你嘢，仲有佢喺soul post極大量有關嗰科嘅資料，有心嘅睇哂佢再試下apply course concept睇下自己明唔明
同埋個人覺得response1係小試牛刀試水溫，就算衰左都有response2同paper再拉，仲有project呢
所以唔使太擔心

唔係掛 我背到死狗咁

CL21 我都見冇咩人講過佢
同埋上堂NOTES好少 唔知夠唔夠

垃撚圾

書又教得唔多，又教得唔深入
搞到我要sit埋其他堂

psy sem3係咪要讀咩food and health之類嘅嘢？

冇信心，日日溫豬都覺得呢個sem都係會炒
係咪轉間好啲？
最衰死一科個垃圾self e&e
Sem1得 2.88
呢個sem低少少都當炒

如果社科最低嘅水泡係？

好似係city ppp ais果d

Ais for sure

有讀principle of biochemistry 嘅yr2 同學，個科升咗一個sub grade

第一次見巨巴唔用大大隻連登icon

hku space有學生喺mega box自殺？

係hku space學生黎架咩

應該係，新聞確認咗
R.I.P.

R.I.P.

R.I.P

Yes... Rip 希望佢不再受壓力纏繞 \|/

RIP

有講係hku space 學生？

grade已爛

仆街了

rip

Rip\|/

知道

psycho溫唔哂
雖然得剩mc都好淆

原來你就係一路望住我嘅毒男

今日有無人去聽選科講座

我

想知地點同時間 learner portal 無咗份嘢 定我搵唔到

唔話你知

易唔易都可以睇下點出卷法掛
我係垃圾 求source

搵存在感唔使喺度搵 絕大部分人都block咗你

根本就無人理佢

佢近排興講咩？
算啦唔洗話我知喇我唔想知

Source就無喇，喜歡既就留個tg一齊傾下又得

你班asshole仔竟然連offer女神都敢block
睇嚟都係唔想要offer

睇到無人應佢好想笑

IOC

中上巴揀好系未

見女就溝，正撲街

揀左envir sci
有d後悔

又多個地球佬

一樣

呢到有冇人識佢...

屌就黎癲喇聽日交進度表成組無撚人知要做咩阿

邊科嘅assignment

我想轉科點算

暑假留意learner portal, 學校會有通知邊段時間可以去office交表轉科

ACL

吳志廉？

有無ICC嘅朋友係到比我問下書

想問下logic個tutorial係咪唔去都得？

Tick一tick可以走

Pish

係咪冇人讀srm

psy溫唔晒等炒

有無人搭開X42c？ 8半堂 8半先落車會唔會太過分

42c？

有架朝早開嘅快車叫X42c
但唔係幾夾到8半堂嘅時間

搭開42c, 未搭過特快

我搭42c 十個字 X42c 半個鐘
返到去8:45 下下都miss咁d野要追返
但住咁遠 8半好難起身

你係青衣果邊？
咁住太遠真係辛苦d同冇辦法

Myosin巴打住邊 我住大窩口

同你差唔多個頭，我住葵涌
其實如果搭巴士都係半個鍾，但通常冇位坐

荃灣撚而家日日都搞到好趕成日要搭紅van 貴十蚊 不過快地鐵一半 遲到變早到

千色店門口嘅紅Van? 成十幾蚊wo

廢時成日遲到 無計

岩啊 搭地鐵返KEC都係無位坐 次次搭地鐵要企成半個鐘

ASc yr1 嘅同學揀咗咩theme
揀咗biological science theme 嘅同學揮揮手呢

翻8半紅van幾耐先到九龍灣？同多唔多人等車？
有40巴士驚遲到唔敢搭 搞到次次搭地鐵企足成程

Food & Nutritional science 識我嘅人勿相認

冇識既人揀food

咁你揀咗咩area

ecology & biodiversity

我無朋友讀呢個area
希望你yr1返回地球

40號巴士疏到 我放學先敢搭40
紅Van 我諗15-20mins就到KLN Bay

大家咁話

係呢，Myosin-san 點解報non-jupas揀HKU nursing 而唔揀6901

15-20 分鐘 但朝早好多人等
我無朝早堂 平時仲要等人上

唔驚塞爆龍翔道咩

龍翔道多數都係塞往沙田方向 條獅子山隧道

住油麻地 每日翻kec一條線直去20分鐘到九龍灣站
重要日日有位坐

各位太空人加油呀 路過幫你地打個氣
btw想讀nursing既yr1/2可以博下non-jupus 我有fd cgpa 3.0都late come入到hku
利申 讀左兩年太空上岸既過來人

你下年應該係搭荃灣綫去中環，跟住轉港島綫返薄大

有無太空人讀legal studies

絲打現在讀緊咩

仲要朝朝9點幾左右 around鑽石山鐵路站至到九池灣村都塞到pk
如果唔係既話 40號都好快

巴打你係咪都報左yr1 6901 entry ?
介唔介意講下gpa？

Me hku DAS senior entry
Gpa: 3.77, 渣

果個位朝早真係塞到仆街

以為巴打你都係yr1 添
祝你收到offer

hku nursing yr1 入面190幾人起碼有一半係non-jupus入

大家咁話 我等緊hku offer

有冇人溫緊psycho

190幾人？

題下話：ust BSc一月就派offer 而hku BSc最快四月先派 Hku 早d派offer唔得嘅

btw 有無人知6901 yr1 entry有幾多個位？

係呀 等到頸都長 每一日好等到好辛苦

睇漏後面 一半 呢2隻字
自膠

我本身sci yr1報左nurs yr1, 但dse低分係咪好大影響

nursing係收好多人 如果番齊可以坐滿lecture hall

睇左前面以為你話nursing收190人好多

其實我本身報nursing asso, 不過meet唔到condition，之後space比左sci offer我

聽聞yr1既話會睇dse 我有個fd話佢gpa低過另一條友但係dse高分過佢 跟住我個fd入左 但另外果條友冇消息

我都係
UST vs HKU BSc, 大家係我嘅話會捨棄邊間U 嘅offer?

Same situation in yr1 BSc

Nursing asso condition 要中英3？

俾我會揀hku

16分既我已經冇望

愈夜愈熱鬧

I mean揀accept hku offer

呢d先係快推post

係，要33222

有無話最少起碼幾多
18？

師弟呀 我都係讀BSc yr2報non-ju諗唔到報咩好 所以報左nursing 又比我負碌入左

我唔知最少幾多 我少朋友所以淨係知一個case係22分

Hku 揀我先算

聽聞今年有機會加位 博左先 無悔呀

咁hku BNurs 嘅yr1 entry需唔需要符合3322

希望會睇在我高gpa份上比個offer我啦

你爆4，hku好大機會比你 不過佢實會有second language requirement, 要你igcse拿c or above

都係睇你space yr幾 因為以我所知asso nursing係冇得升senior yr1要full cert係基本 yr2 就好似中英有3都有望

即是yr無full cert
考翻ielts 之類都唔得？

唔係有second lang requirement既condition咩

For yr1,係 只要中/英收咗皮就88 當然，只係英文收咗皮的話可以ielts補救，中文就是igcse

要考ielts果啲搭夠番

正解

所以我先問下
天書唔係有例子係無full cert咩
利申 唔太記得

我冇睇過天書 我space果陣都幾頹

原來係咁 明白了

嚇死我
有報igcse

天書確實係有無full cert嘅例子。個d有offer嘅人要meet second language requirement

Igcse拿C唔難
我識一位indian，佢考igcse拿A*

如果想入HKU NURSING
英文好係好有著數
佢會寧願收個GPA 低,但英文好, DSE有4嘅人 > GPA高, DSE英文3嘅人
對於佢黎講GPA 3.48-3.64係冇咩分別
INTERVIEW 好同英文好就夠

我都係報hku 6901 year 1 entry, 我都冇full cert,中文2,報咗gce london as level,我諗而家year 1升u未必要full cert,我係天書見到有啲例子中文2既人dse都有interview升到u。不過佢地本身dse都唔太低分

有冇人可以講下下面個兩格啲科係點樣?

我想問你今個學年讀11科（33credit)定12科（36credits)?

For GE course, u have to choose 3 courses from 2 domains. 每個domain最少要揀1科

Bu communication 有冇人收到interview?

Year 1

11科 可唔可以介紹下啲科?

係啊 得42c 一架車返到 試過搭地鐵 其實差唔多時間 仲無位坐

有無Asc巴絲揀左下年讀food nu

我今年ASc yr2 讀food nu

我上年淨係讀 Arts appreciation，我覺得係伏科黎
AA 要做arts review, drama and arts piece。在呢一科付出與收穫係不成正比

GE科兩個domain都要揀一科

Hkcst vs rpc
前者有考試 後者無 cst係history嘢 聽講幾多嘢背
我就揀咗rpc 但呢個sem先讀緊 其實幾有趣 講下流行文化嘅嘢 文化工業點樣shape我哋嘅values等等

Aa vs ptm vs 1945
前兩者都無考試 所以workload幾重下
aa要arts review/drama/self-portrait等等 要有每堂都出嚟表演（出嚟柒）嘅心理準備 建議毒撚勿reg 唔係會好辛苦
Ptm有個lecturer都幾嚴下 唔俾遲到唔俾absence 每堂都會follow-up你個progress 每堂都有嘢要交止去
（我唔係揀呢科 要你一手一腳整個drama? 咁上下 同埋個lecturer會隨機分你組 唔俾你同fd夾定）
1945 就幾history同ls嘅嘢 都係要背 但呢科幾少班 少人嘅科嚟講通常易啲爛grade
(個人覺得art domain只係三舊屎揀一舊)

最後一欄 如果33cred應該只係揀兩科elective 你可以揀嘅包括佢個框寫嗰幾科 同埋其他科嘅core subjects（即係第一欄嗰啲）

呢年好似多咗個theme同有啲變動 我未必答得晒你 有嘢再問
有唔了解嘅course可以上learner portal睇下course outline知下先再決定 人哋prefer嘅選擇可以同你啱嘅選擇唔同

無言感激樓上各位

巴打讀成點

不過不失。Sem3 嘅hku science course 都A range

咁6901應該冇咩問題

Empoleon 巴打，你yr2真係讀food nu的話盡量在biol2220 and biol1110 拿A range,因為呢兩科hku science courses係比較易A range 尤其是你MBB拿A range 的話在biol2220會有較高機會拿A range
利申biol2220 同MBB都係A+

多謝巴打指教先
Biol1110我有source,睇過啲內容相信可以a到

咁有信心

Introduction to Counseling
Hong Kong Society
Introduction to Mental Health
Fundamentals of Journalism
About “Me” & “Not Me”: Creating Life Histories
有冇人可以介紹下以上啲科?

有冇巴絲報左Hku faculty of education 嗰啲科嘅 yr1 entry
到底佢幾時先出Interview 到依家都未收到

上年10/3 收到23/3 既 6119 interview email
Sgdp 3.78，最後入唔到

我就係等緊6119 大佬今日12號啦

咁巴打今年報咩科

Ust offer god

有冇巴絲in完6901 yr 1 entry 有update?
Btw 見到咁多葵青 荃灣友好恩惠

估唔到有咁多葵青 荃灣友

38 42C常客

荃灣-官塘紅van常客

40+紅van常客

Dolorem巴打 不得之了 hku科A+ 睇尼我機會好微 in又in得差 又冇A+

應該未咁快有update

6901

無事既

祝你有offer 6901 yr1 定yr3 entry?

眼見身邊啲6901friend in曬 樓上又有 真係唔淆唔得

有冇人收到hku business (e&f) interview或者written test?

唔需要A+嘅 hku科A range就架啦

應該未派呀

btw ust conditional offer

屌成個post冇人有報我報個科

hku a range 真係穩咩

開學個陣問過一個師兄話a range已經ok 當然再高分就更好

平時巴絲們返學用幾耐時間

30分鐘

diu

psy勁多野溫
個brain 啲 term 好難背

一個鐘

住長沙灣都要九個字

MTR 一個鐘
紅VAN 半個鐘

成班asshole仔無hall住

3

9個字

睇嚟我最耐 我個幾鐘

邊區

港島 Southern

ABA year2 揀咩科好?

點解cm2份新assignment難過舊果份咁多

我有住，一齊?

聽講今年year2 acct d人 d grade麻麻 唔知下年係咪一樣

不過都係睇你遲d報u想讀咩為大前題

year 2 D老師同唔同year 1 ?

AALH 諗住揀Humanities theme
有無人讀緊可以分享下 好似要讀好多唔關事嘅嘢 Science and Tech, Social Science 然後electives 又要揀一堆

今年acct winnie+eric

識人住德福

識人住粉嶺

咁應該一樣, YEAR 1都係佢兩個

住德福咁爽
每日來回要兩粒鐘其實好辛苦 我自己就算果日得一堂 搭車都搭到個人好攰 尤其地鐵 放工時間真係 又迫 一時又焗一時又勁凍 狗鐵真係俾狗搭
啱啱有grp mate仲諗住放假返去傾project

住得寶

以前

巴打我好似係pokemon post見過你

hku nursing派咗interview未

year1 apply hku e&f係咪冇機
ust 個conditional offer係咩?

in左好耐啦

識人year1入hku a&f 我諗e&f都一樣

ust你唔洗理我

claudia 都有

Year1入hku a&f 知唔知gpa幾多?

haha

成個月之前嘅事

仲有機會嘅haha

巴打你yr 1?

係咪late application 照計應該會有得in

其實有幾多人拎A

一車車咁拎a range

加油阿巴打

a range好似勁多人咁，但另一邊就話拎a range就穩睇唔透

咁即係一車車咁入6901

有冇inter intra personal communication 既巴絲
人際溝通有障礙讀呢科好辛苦

驚meet唔到condi offer

你chem個邊有幾多人A range
我其中一個course淨係知2個人拿A+ only

但你成個course有幾多人先？

Space record到 上年yr1入a&f嘅有兩個 1. 爆4 dse full cert 21 ielts7.5; 2. Gpa3.85 fcdse18
Condition係cgpa3.7

上年yr1入e&f嘅有4個 1. 爆4 dsefc21 ielts 7.5; 2. Gpa3.88 dsefc20 ielts7.5; 3. 爆4 dsefc18; 4. Gpa3.88 dsefc19 英文3咗 condition要ielts7
Condtion係sgpa3.6

Btw絲打介唔介意share下你gpa幾高dse點

我都睇唔透
身邊既差唔多全部都至少一個A
可能我識既咁岩都係叻仔 無女

Yr2 finance難唔難讀?
Btw邊個theme啲grp proj最少/最易做

老雞，你上個sem chem係咩搭咩？

淨計space student around 60人

secret 嗰到有人話: space grade =/= hku grade
都唔知點，聽天由命

蕉皮四，phy

無錯阿 大約係唔變至降一個subgrade就岩

in都in完
算數！

其實大學interview 係IN D 咩?
有無得tips?

岩 快d完埋最後一個sem

唔同大學都唔同架，詳情睇天書

你睇完天書：interview 個本，應該會睇到好多tips

Space嘅人同hku嘅人好似有兩條唔同curve,應該唔係咁做modification

我想問Space ASc嘅巴絲有冇tg谷

我睇seating plan, 有啲course得幾丁友讀 咁點拉

地球科？

唔記得了

我諗都係地球科

爆4 dsefc 21

有，但得幾丁友

有無link

仲有m唔mk先

唔mk

乜原來有tg群

但係全部yr1黎架入面

Yr2 可唔可以join谷架

上面條link廢左，如果想入group留個tg名比我啦，廢事offer女神入黎搞事
yr1 yr2都得

dennis_dydx

你咪入左囉

我驚你以爲我係offer女神

BananaPeel4

不過谷入面好少講野

Aba yr1真係好多人爆4 暫時已經知至少有5個人爆4

dydx

爆左4

我以前成日講：D _ 咗自己

我讀緊finance theme, workload唔算重

每日一拜offer女神

手冊寫星期三 + 四放假?

好似係運動會同foundation day

yes

點解dayoff都要人返去傾project
好想瞓到自然醒

Free ride啦

我用skype傾project

咪係囉 21世紀仲有人面對面傾project

sosad18

可能想見到你呢

THIS

有冇知大學interview 拎offer
主要問咩？

你讀咩科先？唔同科問嘅問題好唔同

bu文學院year 1 entry出左interview未

IS

GREAT

social Science

面傾好處係即時會俾到feedback人 跟住可以即刻改

如果起電話傾我會想潛水

屌我都住南區 去klb真係好撚遠呀 來回都成三個鐘 有時仲要塞香隧

到底呢到有冇人係srm

其實只不過係傾分工果啲基本嘢 做都未開始做 要我來回用兩粒鐘搭車去傾啲三個字講完嘅嘢真係幾痛苦

真係唔明點解係都要面傾 skype唔可以俾到即時feedback咩

d 人真係好撚勁
d 科都唔知點入手讀，management marketing 點先A

唔知，星期四返去聽talk囉
account 都有project 做

有無神人可以指點下一ACL
份功課好難呀

Management真係生吞曬嗰幾份notes就上到A range midterm淨係死背啲notes就得 但exam就要睇埋textbook 不過都真係要背得幾熟下
利申:projectB-最後靠midterm&exam拎A

唔係啊嘛 account啲proj可以點出 真係讀乜都要塞份proj俾你嘆

FM都有啦 幾個人share 幾條數

我讀撚哂d notes 都無
屌你老尾

account project好似係用excel功課

有冇巴絲知yr 2 asso nursing 有冇人落返6901，cgpa 得 3.0 to 3.1, 與year 3 無緣 等緊學店比offer

有無人知logic個Venn diagram
premise同conclusion係咪畫係同一個diagram 定個conclusion唔洗畫出黎

Conclusion點畫

同premise一樣 shade同打交叉？

conclusion 唔洗畫

Thanks

收到 巴打你幾點？

你地gpa好高？

俾啲火我

點解要逼我讀va

應唔應該問lecturer幾時會寫好封reference letter 已經半個月了...

Same here

問啦，有禮貌問就ok

因為我已經成日問佢其他野
又問佢野好驚好煩膠

咁我諗佢應承得你都唔會衰得去邊既，所以唔怕啦

我個封等左3個月先sd出去
慢慢等

AA仲衰

Va衰啲

2個都咁衰

Va衰好多 讀science 點識寫essay
利申請左槍

咁你最後成科咩grade？
你上個sem讀？
你sem 1 gpa幾多？

最後B- 因為其他assignment 我求其交比佢就算
但我groupmates 全部都c+左呢科 所以我諗係份essay拉高左個分
Sen 1 gpa唔提了 垃圾成績

同埋va由 派第一份assignment起
之後幾星期都要連續做/交
感覺呢科做assignment既時間仲多過做science野既時間
好鬼煩

咁你d sci科考成點

AA都要寫Essay啦

係囉

都係考得差

唔洗爭 aa同va一鳩樣伏

聽日in hkuspace
我想問下可唔可以唔著suit架 利申冇買

唔in都得 好似係

可以

我係你既話我唔會去in
講真到你放榜個日touch wood先黎in都未遲
留係屋企溫書仲好啦

我果陣直情臨開學前一個月先walk in

In完拎到offer但後悔唔想讀個科 考完walk in

我fd讀緊都話好易入..
但我好驚數學連1都冇呀
btw係小組in定個人架

放榜日walk in

我in都冇in就比conditional offer我
何不取錄.jpg

數學無1都唔洗諗in唔in啦
BTW, HD, ASSO 定 FD

我fd 1左都入左所以我先博咋
hd呀係

有無人有讀ACL
可唔可以教下我

讀過 做咩

上過sem 讀過 有咩疑難？

你地上年係咪要做議論文？

求賜教

asshole仔

迷離妹妹即係 守門員曹永廉/堅系跳制/ offer女神 (#60115)
大家唔洗理

Same 上年放榜第二日先去 直接唔洗in就比offer

寫essay 唔難
份visual diary仲撚煩
利申 science jj

會有人理既咩 條傻9上幾次留言無人應佢

個校長推薦計劃到依加都仲係application received 係咪啫係已經冇機

essay都要請槍
最麻煩係visual diary同個project就真嘅

一早block咗 見到佢係咁改名就好笑

睇個人情況啦 我自己覺得份essay難好多 而咁岩識人做份essay 先請槍

今日dayoff都咁多人返嘅

係屋企hea

個個都係傾project

陣間考說話

加油

咩題目

AE考試其實考咩
睇黎睇去都唔知溫咩好 好似定義個D洗唔洗溫
同埋洗唔洗自己搵例子講下
有冇人可以指點下

有排先知result

已經in完一個禮拜

係囉同問 睇完notes好空洞

你有無tg 我係tg講同問你得唔得？

介唔介意係tg到問你

唔係話背哂佢就ok喇咩

最緊要有例子去support你嘅立場
溫書唔洗睇ppt個堆notes 睇reading materials
可以幫你考試答題
利申上sem拎A

有冇in 完city banl 既share下 in左乜
下個禮拜in 好驚

同埋可以每個issue揀定立場再背，背自己立場嘅points、1,2個對方弱嘅points加駁論，咁溫會冇咁亂
利申都係上Sem拎A

將d例子同定義背曬佢啦 到時考試搬字過紙就無問題
利申 AE拎A

其實最緊要明concept 背唔同人對一個issue嘅stance 通常啲題目要你apply再elaborate
我自己就有綜合返ppt同啲notes再整notes 用自己文字闡述返比較方便亦易記入腦
利申 上年A+

學生證頭四個number係咪可以睇到幾歲🤔
有冇人知點睇?

利申:2002

我都係2002

見過2001同埋見過我女神係2003

有冇人記得今日 QA anita chan補課幾多點同邊度

睇notes唔睇ppt , 只溫一半topic
A+

突發！！
迷離哥哥ig已轉

新ig：dicky_gorgor
dicdicboy
[i]20 / PolyU / 23BRESS / Surveying[i]

記得有人講過讀完ge3 可以申請持續進修基金
有冇巴絲試過

好似過左deadline啦喎

Eapp1份essay好難做 淨係搵同睇source都死得人 點解唔跟返以前直接派source俾我地做

咁早做 我仲未開始

唔得閒做住

絲打跟邊個lecturer?

仲搵緊source 停左兩星期無搵

你做邊條

第一題 （我個班唔少人都係呢題

佢d題目根本好難搵到學術文章

agger

第一條係咪gm food嗰條？
本身諗住做globalization 但啲source好難

lecturer話globalization 最易做

Mary 佢真係好有心教書

乜eapp1又轉玩法

聽講從2018學年開始會無咗AE呢科

唔該space冇左imm先啦
疊note又厚又要做flash又冇用

21世紀竟然教flash space一係教其它野，一係摺撚imm佢

教flash真係嚟搞笑

我覺得好好玩 但真係無乜意思 堂堂聽啲女喺度嘈唔識做

Hea做flash算等exam救全家

佢將有趣嘅嘢變成悶到嘔

搵明奇英教Ethics會正好多

你media art major?

I think kindergarten students can answer this question

AAMCCS year1

I mean你報bu communication 係board base?

我報year1 咁應該係board base掛🤔

好奇怪 打去問佢地話year1 冇interview

你成績如何？我知有其他人都收到

>3.9

有冇人知個flash既personal information要寫d咩

寫下讀埋科
How do you go to school
Your hobby sth like that

佢根本就冇心教

仲未得閒做

有幾難？

我覺得ACL個project難好多

same

勁撚on9，叫人諗又唔比方向人又唔guide
諗完又話無答案既
最後搞到exam好多都答完predict唔到咩grade

係啊 不過我呢題一路都搵到資料

有冇人試過去hku lib? 用張facility card係咪入到去借書

Yup

QA1個test係全部班一樣定係班班唔同？

突發！！
迷離哥哥ig已轉

新ig：dicky_gorgor
dickdickboy
20 / PolyU / 23BRESS / Surveying

係
還書要早兩至三日放番space個還書箱
另外可以網上續借.

全部一樣 唔係點拉curve

RPC Response paper #2 諗嚟諗去都諗唔到一個artefact可以做

咁港大個music library我地用唔用得？

我個腦就爆

無記錯你係咪lisa教
同你班題目應該一樣 擺低tg交流下

@amoonshapedpool

我覺得成個acl都好難
聽日仲要交功課

完全唔知佢個project係點 又要group present 又話每人寫一個report

我都係lisa教
@heyching

屌你仲趕緊deadline

邊科？
表示岩岩chur完RPC OR2

ACL 啲文又鳩作

屌，有咩artefact做

你揀邊條先

點解你地咁夠彊tg用自己張相做icon

其實考試係好既點都拉到返去啦 唔好咩都賴先

此言差矣 上sem試過成組唔嗲唔吊嘅gpmate 爛咗份project
後尾問返lecturer考試咩分 佢話我考得好好 但無a range

我識個freeride fd話佢c-係因為走左兩堂 另一科c+又話個老師針佢

會搞到overall C左應該唔會淨係衰gp project…

呢個你啱 但唔可以否認gp pj都係好大影響...

Weekend 無野好講

聽日又到星期一啦

又係星期一呀

邊科有靚grade?

cbp lab report好難做

[img]
星期一八半

諗住幫你整返好張圖結果自己都fail

我自己都無留意

巨巴可唔可以整狂惹香燒雞俾kec一眾巴打食

支持

lab reports平均拎B
考試考好啲都可以A

CBP lab reports 嘅評分準則
認真做嘅LR得B,反而hea做嘅LR有A

Fnb成日都係咁

CBP d lab唔知做乜尻

然後又驚答錯野無哂分 出黎個grade唔好

CBP lab report 其實幾易做
利申 上個sem lab report全A

覺得幾易做+1

今個sem有3.7或以上
我企門口派街坊又點話

留名跟進

留名待食

要派嚟kec㗎 留名

留名食埋巨巴

過嚟我主場cwb攞

坐多陣縮返去做Eapp assignment 先
前兩日router 壞咗，冇做到....
依家積埋一齊...
一陣打完第一段又要搞埋SR indi...

Me

Eapp 1
Eapp 2

eapp2好伏定係咩？

之前有人偷拍過巨巴

有3.7緊係要嚟呢邊賀賀佢

伏 無考試 全gp pj 兼workload大

做緊eapp 2 assignment 2

開file 跟離

未開始

幾時要交
我上年做完2 另一日即刻3 仲要成堆freerider 爆撚晒肝

4月3日交 我仲要做lab report x3

實爆肝同肛

I know that feel
永遠到sem中啲嘢都連住嚟 而家有得瞓好瞓

我Sr indi 都係4/3交
1500-2000，未做過.....

哩幾個星期
已經準備爆肝

好不安...
大師有冇details ？

唔記得啦 淨係好似有d印象

但幾肯定見過

好不安
油頭暗瘡廢青比人點咗相...

電腦白癡做IMM FLASH動畫一問

我整左幾個FLASH檔
分別係MEUN 同埋其他3個分頁
想問下點樣合番埋一齊整成一個動畫

又多個太空人跳樓
Rip

報Link

你意思係你四樣嘢四個檔？
如果係嘅話，可以用actionscipt 整個button 去分頁1/2/3嘅swf 檔咁整

或者你慢慢拖過去

其他方法冇乜印象，等高手補充

你做緊gp定indi
如果要全部喺同一個flash入面係應該分scene整的 而indi好似只俾你一個file過
如果係gp 學巨巴講 actionscript整返link to其他swf files就得

心up

已經有兩個太空人過世

Biotech 第一日就考

第1日考？咩第1日

Final 出左時間表？

邊度睇？

今日個堂biotech Kenneth 話收到學校sd比lecturers既email
個ttb 應該呢幾日出

做緊indi
點樣actionscript整link
跪求詳細少少

會唔會係咁早出exam ttb

仲話biotech個日子firm已經firm左 應該好快就出

Indi你整返埋一個檔好啲啵

Actionscipt 整link,書有教
唔想睇就自己開actionscipt ，慢慢睇返
唔記得邊個位，總之有個會叫swf 就係
方法同普通button 一樣
㩒完張相之後落個actionscipt
Actionscipt 可以由直接揀返你要連個檔

Agger 唔係有限indi只可以喺晒一個檔到咩？Swf之間link係gp先要做咋喎

咁早出 咁就兩年啦

唔理阿 過兩日都係就你負責

錫住小弟個屎忽呀

有無人做緊ICC individual journal outline ? 好伏
唔知點做

同問 巴打邊個教？我係阿輝教 廢到

我認同 不過要搵佢攞分 又唔可以咁無大無細

兩題都揀唔落手 又無sample 好空泛

阿輝都話廢??
佢講野雖然幾抽象 (亦可能本身個course啲內容浮)
但係佢真係好有學問 , 哲學底好厚嘅一個lecturer
同埋幾受歡迎

靚仔look緊係受歡迎

有冇人有iic individual assignment 簡ken 既sample分享下 完全唔知份野個format 係點

Agger 覺得佢好有學識好堅料
利申 另一科佢教 但改嘢覆email真係好慢

我覺得佢幾好
上堂引用既例子都好易明

仲做緊cbp個report
好似好多內容都同reference相似 得paraphasing得唔得

咁咪姐係抄

無上EAPP?

Lab report 就係你睇完reference 要自己落conclusion
唔好就咁paraphrase 個reference
你paraphrase其實咪又係轉左字姐
利申 9up 勿屌

retake Ing

所以就係問下 但係啲principles 真係好難再用自己字寫 諗左好耐

毫無代價唱最幸福的歌
願我可！！！

每朝起身都係一種折磨

想問Eapp 1 assignment 1 有冇限字數？

Max -700

好嘈

有冇人有AA Tim既email?

如果我報ppp
我去搵啲議員
做佢地啲煙腸之類
係咪有好大幫助？

You are welcome
btw唔見咗張紙？
明明大大隻字寫住

係呀

洗唔洗影比你？

有無讀psycho嘅人可以解答我一個問題

點解肥婆講嘢特別大聲？

體形同聲浪成正比㗎

有無巴絲知道房協intern有幾多人工

IMM 個Individual
personal information 你哋除咗講名、programme果啲仲有放啲咩 感覺無乜嘢放好草草了事feel

hobby fav

小心把握時間做喇
不過回報唔大..
上幾個月做咗18個鐘
爆肺爆腎咁做都食撚咗屎...
加哂所有特效，塞到滿一滿

串啲咁講，我一個indi可以攞嚟當人地grp project咁濟

明明平時分個20%都攞咗17-8%
就算 grp project個part係垃圾
都唔係得個b掛..

使

可能exam個比重大?

巨乳人妻你不如影eapp1 assignment 1張野出黎，我都唔見左

你應該係exam出事喎巨巴
不過有俾心機整個indi lecturer係睇得出嘅 係gp pj有啲hea撚拉低咗個分 好彩之後救得返

今日fhbsf test出得好易，個mean一定好撚高

我嗰時唔識整flash嗰堆animation 整到成個powerpoint咁交 groupmates又唔係太識 一齊hea做 死溫final都係得b+

Powerpoint 我啲gpmate推晒俾我做 link又係我 frontpage又係我

唔係完全關exam事
我特登問咗佢
Exam同project咩grade
佢話兩個都b

當一個grp mate可以垃圾到連人地要求
都冇睇清楚，臨交前個日嘅1點先send個都係錯嘅版本比我
我都唔知有咩屌柒佢好
仲要present又搶住嚟講同怪我冇改返個版本

屌，得我一個識整flash
我搞掂哂flash
班撚屌只係要跟住人地份a嚟改字
都可以同我做撚錯哂
要我present前先去執
基本上我一腳踢撚哂

唉 見到組員啲英文都唔知點執好 Group Project真係好折磨

明呀 一句「你整得咁靚 你識多啲嘛」
屌晒佢哋老母
不過你exam咩事B咗

其實有啲係我攬哂上身
因為班友整嘅話只會係拖累
整嚟整去又變咗我整
諗住話我搞哂flash
比你班友對人地個a sample整冇死喇
講真，人地有哂嘢
你唔係戇鳩都識抄
竟然都可以唔抄哂
唔知點講好
結果仆街了，懷疑係版本又唔啱
成個flash仆街死，勁多bug
tutor 部戇鳩機 右下係無喇叭㩒
要開一個程式先較到大細聲
屌你老母，條臭閪仲話我地冇準備好
啫係咁，可能真係小弟無知垃圾
唔知呢個'人人'都知嘅知識
用咗我嘅常理推斷係我錯
前面幾組都好正常，
喺我個檔唔知有事定點大聲得濟
都係我準備不足真係唔知講乜好

好撚大怨氣，做撚咗咁耐
比班撚屌拖累

另外自吹自擂都咁話，
indi講特效種類多
冇乜幾個grp贏到我
條八婆聲稱過計多特效㗎
佢話齊特效=高分
我諗我塞撚咗半個actionscipt啲code咁濟

當然exam呢個我認衰仔
呢個真係衰唔係太記得熟

其實exam實追到
本身電腦知識麻，indi做得好垃圾，gp freeride但個組唔係好得，一份嘢一般，end out exam見啲嘢好多唔想背，睇左一次入去考，執到A-
所以exam應該好多人hea考
exam實追到

[/quote]
Gp pj捱過咗就算 再提都無謂 有啲嘢若然未報時辰未到嘅姐
我諗我考試都有幫到 不過本身indi同gp都唔差 唔太作到準

Gp pj捱過咗就算 再提都無謂 有啲嘢若然未報時辰未到嘅姐
我諗我考試都有幫到 不過本身indi同gp都唔差 唔太作到準[/quote]
offer都收埋咁究竟係幾時報？

[/quote]
offer都收埋咁究竟係幾時報？

你估上到去真係等於上咗岸唔洗煩咩

又走堂eapp

怒走eapp是常識吧

其實最驚佢果堂講重要嘢 不過派完份assignment1啲資料我諗應該無咩重要嘢啦掛

尋日都走左

琴日第一次走eapp1

我好似走咗四次

我個班有人上完第二堂之後無左影

唔通我地同班 ？

個個人係咪女仔 矮矮地 短頭髮？

唔係
我個班係個n展仔上左兩堂之後失蹤左

屌十樓男廁有個馬桶比人屙爆左

係kec圖書館，戴黑色rayban同口罩位同學唔好掛住上lihkg喇

有冇巴打走AE堂 我寧願自己睇notes都唔想上lecture

我應該識佢

咁應該唔係同班

頭先cwb發現真巨乳大隻仔巴打
個胸肌好大好實
好想揸爆佢波，
好想瘋狂抽佢水

真係好大隻
好想同佢一齊去wu c fu到學嘢

奀人嚟齊不用呆滯 show me二頭肌
Btw gay

個body真心正

見到肌就咁唔專心點健心

聞下袋底就專心到

已經唔知走咗幾多堂八半ae lecture

有無叫人幫手tick attendance先

想問下可唔可以帶一個唔係space既學生入黎 去十樓做consultation

搭單問，consultation 有咩用？

搭單問埋

唔係咁好囉，我建議你問左你個朋友有咩問再由你自己口問會好啲

九龍灣究竟有無mos burger
google寫有 喺德福二期 但搵唔到

有，成日食

好好食

天仁個到

最鍾意食佢隻蝦堡同和牛 配餐有塊雞排再轉鮮奶抹茶 最近先知原來二期有 但搵唔到

未食過mos burger

唔好食m記啦，食mos burger啦

今日搵唔到mos 試咗m記新包 狗也不屌

6300
上年做左

堂堂都想走，但次次到上到尾

做左好學生

利申：今日8.30上完

想問下轉major嘅問題 宜加讀緊AALH Korean study 如果year2轉去其他major 例如humanities 得唔得 定係一定要讀翻ks

返工chur唔chur?
不過6300好似比其他工賺得少d 做唔做得過？
多謝解答

sem break個陣learner portal會有通知
比錢就轉得

唔該巴打先
另外請問一下walk in有無限consult幾耐

應該無，但佢好似每日只會坐一個定兩個鐘係度，無謂問埋人地啲時間啦

咁我book一次先... 我fd個問題太複雜 唔該哂巴打

頂唔係講緊我掛

你咩色鞋呀

藍色鞋呀

巴打靚唔靚仔

星期一至五830-1715
唔多chur 有野學 有cert出 仲會印返係transcript
management officer 都好好人
Btw係6300一個月

係你啦，仲要玩傳說對決，下次唔好喇
(del左傳說對決，完sem先再裝返 ）

咁都比你睇到 你係咪坐我右邊個個

唔自爆

Btw,有機會再見到就carry me

Thanks
話說上年做過銀行既intern 但走個陣無cert，reference letter個d野
咁可唔可以用糧單同contract作為證明黎寫落cv到？
上年傻下傻下做完就走左

以為講緊我
咁啱我今日都係lib玩

之前係圖書館同fd三排 不過冇出聲，係game入面打字

有

有機會再見同我揮個 我就認得你架啦

但我唔記得你個樣
相認之前每日都帶口罩啦你

AE好撚柒嘈

呢層我就唔知
Hkhs intern都有糧單 contract
但reference letter我就唔知

有冇太空人現在有offer

Year one仲未有poly offer

老雞巴打有邊間U offer

四大一間

我有offer後就想hea讀sem4
冇動力呀！！

等到就黎死都未出

Di巴有咩揸手

三大offer

等緊yr1出offer
利申 yr1 jj

無報你個間

點解唔報呢 唔記得報？

報到一半就唔想再寫

我個間一定要有referee 先可以submit application

想問下有無人收到principle recommendation scheme 嘅 result

有無socsci 巴打講下選科 邊科好伏 暫時都仲1516 之前又miss左個talk

屌你老母deadline fighters
明知D assignment, project一堆堆咁黎緊
但D野就一直拖得就拖
一日未到deadline都唔肯去傾,唔肯去做
個死人態度仲要唔緊張咁
知你拎到大學conditional offer可以輕鬆好多啦
你唔撚洗其他人既死活啦?
屌你老母

求救

有無人讀梗Stella嘅self writing

有無巴絲收到poly bse in or offer
想問3.2cgpa 係咪無機

個d撚樣影衰我地呢d認真好學嘅學生

祝佢meet唔閪到offer

揀咗讀咩theme未？

祝佢有報應

屌！！！！！！

freerider 死全家！

諗緊politics定psycho好
有無人可以比下意見
btw miss咗個talk+1

好多巴打都有offer

最仆街係佢收到個offer後一兩日講到好撚著緊D成績咁
轉頭就唔撚理D group project
一直拖拖拖,屌你老母,group project個比分唔輕架
你個GPA都係岩岩好夠meet個condition
望你個仆街差0.1分,入唔撚到

屌我地係咪識同一個人 一齊望佢差0.1

做咩

唔理係咪同一個人啦
總之祝deadline fighters 同 free riders差0.1分先meet到個condition

你有冇收到

Theme呢啲就跟興趣揀啦 都無話靚唔靚grade 一樣要硬食雜科

其實想揀politics多d 但有ching話呢科少人讀 好難先會拎到靚grade 所以有d驚
相反psycho就多d人讀

AALH 有無人讀緊Humanities 可唔可以稍為講解下

你慌你揀科無興趣嘅會有心機讀咩
Yr2好多都細班㗎啦 就算係psy好多都得兩三班咁 無得避
跟興趣而行啦 如果因為聽人講乜嘢易好grade走去讀 你會後悔
當然elective就可以慎重啲 有啲得一班真係唔好
但politics tips我就俾唔到 我唔係maj呢科

RPC online responses #2 搵個artefact都搵死人

上個禮拜先經歷完

多謝巴打既意見
你介唔介意講下有邊d elective係伏

ABA 就黎要揀major 未諗好

1001

Handbook影嚟睇下 唔知今年仲有乜揀

就咁望好似無乜 有科好伏嘅垃圾好似取消咗
老人學係你哋呢年新科 無法評論
不如你講下你有無咩取向想揀咩elective我再評論 好闊
只能說一定係揀imm而唔係另一科